【學C朗？】前皇馬小將被曝涉嫌性侵

《每日郵報》報導，前皇馬小將尼爾-美臣在派對中性侵陌生女子，他的一名朋友對該女子說：「你喜歡他嗎？他一週賺4000英鎊。」

22歲的美臣在一次私人派對中性侵了該女子，撫摸她的後背，襲擊她的胸部，還把手伸進她的內褲中。

這發生在南約基郡的唐卡士打，目前美臣效力於英甲的唐卡士打。

法官對美臣定罪時表示：「你恥辱性的行為不僅讓自己蒙羞，也讓其他球員蒙羞。」

「公眾仰慕球員，特別是年青人，他們會在報紙上看到這個報導。你樹立了一個多麼糟糕的榜樣。」

公訴人表示：「他抓住女子的頭髮，把她拉向自己。女子試圖掙脫他，但他沒有放手。女子告訴他‘我有男朋友了。’」

（來自 肆客足球）

太C朗